去澳門玩, 搭車一問

我知澳門有好多賭場車免費接駁
但想問下, 其實搭呢D車快唔快架同方唔方便架? 聽說都會兜下路接人

其實會唔會自己帶巴士快同方便好多?

自膠

btw, 做乜要負皮我
第1次自由行去唔識丫嘛

澳門巴士俾狗坐
一係酒店車 一係的士
做人做狗自己揀

咁嚴重
乜咁差架咩

問個問題都比人負皮
點解呀

由邊度去邊度都唔知 搭條毛

記得帶散紙去坐巴士

上次去澳門。全程巴士，無坐過賭場車

而家巴士一程要6蚊 咪撚搭

澳門八達通